沙田去東九 行獅隧定大老山

$8 vs $20
兩邊都唔塞車既情況下行邊條有著數 計時間油錢嚟講

獅隧

唔塞車 差唔多/大老山快小小小
大老山用處係skip曬龍翔道同黃大仙

唔知你揸1.0定6.3好難計油錢wo

西沙+新清水灣道

如果一部車行$1.3 一部車行$1.8呢

獅隧轉上龍翔道

唔塞同唔趕時間我會行獅子山

獅子狗屌打大老山

大埔道

大佬山要比現金

為左唔喺龍翔震散我架車，貴啲都行大老山

AUTO 啦

唔塞唔趕一定獅隧，隧道口一出左轉地板油直隊龍翔，油門都唔使點踩

我懶
大老山算數
快靚正

沙田咁大

點行都係係觀塘道塞車

沙田邊度去東九邊度先

隧道差12蚊
1.3就9km
1.8 就6.6km
行獅子山同行大老山就差7km左右
你咪自己計下

你積木車

咁你應該一出就中相機了

咁會拖brake既

屌你老母龍翔道聽到個名都乞人憎

拖住70過完相機由佢溜到落鑽石山

馬騮仔

兩三毫子一公里，梗係大埔道啦

去冇所謂，放工返黎一定大老山

建議行大埔道，唔洗錢，一樣上到龍翔道

建制派究竟做緊咩
完全解決唔到問題

其實點解會覺得劃一收費就分到流

八蚊都慳返

小弟非繁忙時間東九入沙田
唔劃一收費我咪行獅隧攬炒囉

唔劃一收費就一定係而家咁8 vs 20?
計掂條數, e.g. 12 vs 16 咁, 分流效果可能高過你劃一

獅隧出龍翔果段已經唔爛啦喎c hing

好憎行大老山，太長悶到瞓著

行城隧 和宜合道落葵涌道再上龍翔道

最撚爛我覺得係呈祥道美孚到明愛醫院東行個段

大埔道上龍翔道

乘客唔驚暈車浪可以試下

呈祥道果段

識行一定咁行

因為好多俾唔起錢

細過都覺得好爛
大過之後覺得好有歷史價值
呢段路東南亞60年代好少呢類快速路
當時係好領先既標準

same, 啲色又陰陰沉沉，行親都好撚眼瞓

唔舒適啦
行親都合眼瞓
要夾硬集中精神先唔會訓

其實香港啲隧道越起越長但設計就冇改變過真係好差
外國有啲長隧道去到中間會轉下顏色燈或者彩虹路面避免司機恰著 遲啲中九龍幹線全程隧道真係唔知點揸

大老山
因為行獅子山好高風險 龍翔道經常GG 岩岩星期五先GG完